{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039802",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6325&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "마리안느호텔"
    },
    "text": "釜山を訪れる観光客はもちろん、ご利用者に休息と利便性を提供する宿です。 この宿泊施設は、客室·屋外スカイラウンジから海雲台の海を眺めながら休憩を取ることができます。 周辺には海雲台駅があり、移動に便利です。 チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は12:00です。 もしチェックアウト時間以降にチェックアウトする場合は、1時間当たり20,000ウォンの追加費用が発生します。 全客室は無料Wi-Fiを提供しており、全客室は禁煙です。 歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供します。 駐車施設は一部屋当たり1台まで無料で、追加車両は30,000ウォンの有料で駐車できます。 炊事施設は全客室でご利用いただけません。 最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしで宿泊する場合、必要な様式を提供しなければなりません。 その情報はホテルの事情により変更される場合があり、部屋割りやベッドタイプは選択できません。 宿泊料金はホテルや市場の状況によって変動する場合があり、キャンセル、払い戻し、補償はできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間以降にチェックアウトする場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "チェックアウト時間以降にチェックアウトする場合、1時間当たり20,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "全客室で無料Wi-Fiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、全客室で無料Wi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "全客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車施設はありますか？",
            "answer": "はい、駐車施設はあります。一部屋当たり1台まで無料で駐車することができます。追加車両は有料で、30,000ウォンがかかります。"
        },
        {
            "question": "炊事施設はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、炊事施設は全客室でご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が保護者同伴なしで宿泊する場合、何か特別な手続きが必要ですか？",
            "answer": "未成年者が保護者同伴なしで宿泊する場合、特別な手続きが必要です。詳細については、ホテルにお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は変動しますか？キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "宿泊料金はホテルや市場の状況によって変動する場合があり、キャンセルや払い戻し、補償はできません。予約に関する詳細については、ホテルにお問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 337,
        "QA": 435
    }
}